
                      Me ha parecido buenísima, no es la típica gore.
Tiene argumento y alma, muy rapida no te da tiempo a pensar, te pasas la película apretando el culo.
Muy buena para mi gusto.
        
            